[緊急] 對家戰術進化緊！

平時好少出post
但經過尋日七區遍地開花
去左幾區夢遊
見到對家d戰術好明顯進化緊

好明顯見到警黑策略
1. 搵人扮示威者然後撚我地去d戰術上冇意思嘅地方
2. 搵人戀戰死守
3. 出黑社會打人 順便撚我哋過去
4. 亂捉街坊亂打街坊
5. 同狗鐵合作扮有車實質唔停站

*目的好簡單：*

1. 製造混亂->減低我地嘅判斷能力
2. 消耗前線手足體力
3. 插贓嫁禍->嘗試扭轉民意
4. 撚我哋去某一個地方集中捉人

呢一點好撚緊要
宏觀返成場革命
前線好多手足已經疲態盡露
尋日不斷轉場嘅時候
見到有好多手足開始頂唔順
或者好多前線手足已經情緒唔穩定

希望作為前線嘅你
有幾樣嘢一定要留意返
記得唔好再硬食或者俾風向狗撚到

應對方案 --- 唔好人叫去就去
1. 睇清楚叫轉場果個人咩料[係鬼嘅好易認]
2. 諗下轉場果個場值唔值得去[去嚟做咩,危險程度]
3. 睇定果個場嘅逃生路線
4. 要轉嘅一齊討論 [起碼多個腦一齊諗下］
5. 集中玩一兩個場 玩完即轉[可以避免唔夠人 同時打緊快閃游擊戰 完全達到撚狗既效果]

記得我地每次出嚟嘅目的
1. 消耗警力
2. 不合作運動暫緩經濟
3. 等大眾知道我地做緊乜
4. 等對方出更多醜
5. 更多民意轉向我地

所以！
如果發現有人提出唔符合本身嘅目的嘅意見
唔該你幫手提一提身邊嘅手足

我地依家已經開始贏緊
對家已經俾我地消耗得好多
加上市民嘅認受程度愈嚟愈大
令佢地開始用好多拿渣招
千祈唔好係呢一刻俾佢地消耗我地嘅一兵一力
我地俾人拉哂嘅話係無意思㗎手足們！
我地呢一刻更加要冷靜應對
毅進思維完全體 我哋就要進化成究極體！

歡迎一齊討論
光復香港
時代革命

推

借位
提防分化撚，勇武唔撚割，和理非都唔撚割

推撚爆佢啊屌你老味

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

我無野講

光復香港
時代革命

我冇嘢講

push

推爆佢

既然運動沒有大台，現場去留亦不應由咪手決定

係 眼見好多手足諗都唔諗就跟住咪手

記得我地每次出嚟嘅目的
1. 消耗警力
2. 不合作運動暫緩經濟
3. 等大眾知道我地做緊乜
4. 等對方出更多醜
5. 更多民意轉向我地

同意，不要磨爛蓆，每次行動要快閃，唔使太多人，增加機動性，另外，唔好再襲擊犬屋了，民意隨時逆轉，運動會瓦解

快速辨別方法
揾帶吹向條友出黎
問佢source

唔肯俾即係廢話

如果係同路人無嘢驚

其實要分辨真係好簡單
d鬼俾人chok多嘢就會口啞啞

雖然P牌仔 但想講兩句
鬼真係好易睇 琴日同樓主喺樂富見到一個
口罩都唔帶就撚人去九龍塘
問佢點解佢就話佢淨係睇樂富 九唔撚柒搭八
見冇人理佢就走開 追都追唔到
勇武都要有勇有謀 大家小心

身心俱疲
打兩場真係頂唔順
手足掉低你地好對唔住

同埋我發現勇武抗爭一大缺憾係
忽略輿論戰 我地真係要諗
泛民 勇武 和理非係三角鐵缺一不可
武裝革命我地未到
思想革命我地仲可以做

明 呢兩日真係好攰
所以我地更加唔可以消耗自己人
咁我地前線手足先可以無限換人

香港實行交更制
吾洗擔心 大把場等緊我地

依家連建制派都開始屌狗
我地已經撚到佢地精神崩潰咁掣
只要佢地再行差踏錯我地就會贏！

咁多位手足真係辛苦晒
狗已經成功差唔多開晒咁多區嘅版圖
激嬲晒咁多區嘅人

點火行動已經成功
接住落來真係要俾大家抖抖
就算無狗做鬼體力下降都會影響判斷

記住我地仲有排要玩架
以撚狗撚黑為主要任務

停左一輪嘅放影會可以入番場
另外, 罷工後可以組織唔同行業嘅小組, 協調罷工嘅後續活動

完全係琴日荃灣發生既事

之前有睇過話機場係最有機會贏嘅版圖
但係真係要好好諗下係咪好似上次咁樣
定係還是我哋有更進一步進化嘅策略

推
咁少正評嘅

仲有人夜晚再話去狗屋，根本就自投羅網， 都唔知係咪鬼嚟

尋日係深水埗一有刀手就話去荃灣
跟住走走下狗鐵就唔停車
然後d狗就開始佈防
成件事好撚鬼

支持 唔好啲p牌三毛講幾句大家就聽晒

前線要小心被利用

大家幫手推撚爆佢啊

推 跟住落黎集中機場先

禮賓府，大家點睇

依家有一班基督徒每個星期六夜晚會上去唱歌
連續七次 最後一次應該係8月31日

聽吓，分析得好好，從歷史中學習:

Part 3:

Part 2:

Part 1:

所以要推撚爆佢啊

似乎無乜用
不如圍佢一次

我幾中意隔離有個post話，做個催淚彈展覽
用多尐唔同嘅元素去令件事繼續落去
勇武係其中一個方向
但得番勇武，行動單一對手就好易捉到路
勇武手足嘅血汗我地要搵方法去“收割”
其實唔一定要不停日日有新活動

佢哋有齊晒不反對通知書 同埋好撚和平
上到去都唔會叫咩口號 淨係唱詩同祈禱
食住班基督徒個勢 諗下如果真係搞禮賓府點做

我覺得冇乜用
禮賓府地形劣勢
加上又唔會有人
最多都係消耗兵力
要make noise嘅繼續18區/機場最好

展覽放落機場係咪最好

push
但我地冇赢緊
be water, be humble

同埋我都同意行動對住唔同對手要打唔同牌
好似上次領事館請願其中一個敗筆
就係每一個國家都用同一封信
唔同國家要打唔同牌 我哋而家都一樣

因為就算幾唔啱聽都好，總有班港豬話點解搞不合作運動都唔搞政府，所以我覺得可以快閃返一次，拉返個焦點落政府同林鄭度，而唔係由得佢坐低慢慢睇住我地同黑警打生打死
當然以唔送頭為前提，所以快閃比較好。未必做到啲咩傷害，但呢方面我地圍警署其實都差唔多。

我留意到 警察局好驚人影佢基地

影基地係咪會知晒調動

真係要快閃禮賓府？門口長期有看門狗 而且又唔可以帶太多人上去 上到去可以有咩搞

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

Push

其實尋日金鐘係咪比人撚左去北角？

推撚到前線手足睇到

推爆

門口狗少過警署 (我每日返工經過)，不過特別多CCTV係真
喺警署門口做嘅嘢全部都可以喺禮賓府門口做，將佢外牆變連儂牆/噴油都得
點都好過唱聖詩，利申支持基督教朋友各有各做

前線手足一齊傾下

但連儂牆嘅目的係公眾教育
上禮賓府又冇人
始終意義唔大
以前玩過太多次圍政府部門
但成效都唔大
依家愈嚟愈多人支持我覺得最主要係
我地嘅行動令大眾更加明白
而對方嘅行動就引起更多民憤
持續係咁大壓力下
佢地出錯會愈多 對我地嘅形勢會更加有利

Yes

呢個係事實 ， 發夢係黃大仙散去樂富
有人A叫去九龍塘 圍解放軍營
然後屌完佢就縮埋左

跟住傾去邊到 就又另一個自稱哨兵B
話黃大仙無狗 factchecked 叫人返去
兩個AB係到和應

想知巴打發夢邊區都有類似

我哋個時都喺度
Exactly 企係叫我地返九龍塘嗰個仆街隔離
大家真係要冷靜諗清楚

自己有冇鬼就唔知， 差佬同黑社會就一撚定係夾撚埋， 話冇夾你信唔信， 老黑一散黑警就到， 元朗你都知咩事啦。

屌，講咁多，幾時去機場啊！齊上齊落

幫推

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

屌 有份開聲話好鬼個個絲打？

仲有發夢睇直播觀塘警署個陣
又有自稱哨兵話fatcheck左D出口有狗包緊
叫人散 不停咁放流料 班狗2佔鐘後先現

另外無啦啦叫人佔領apm 純粹係shk旗下

各位真係小心 因為有好多社運初哥會中伏
如果大家覺得係唔對路 要大聲講出黎
救返班手足

我本身係諗起六七嗰陣班左仔喺禮賓府貼大字報，都係無教育意義，但張相就流傳到而家。

或者我應該話，貼嘢噴油咩都得，呢樣係做俾本地同外國傳媒睇，一來我地對準政權，二來搞首長官邸係有一定新聞價值。

加上不合作運動做咗咁多次，開始會有港豬覺得我地唔係對付政府。所以行呢一步都可以收佢地皮或者拉攏返佢地支持。
「我地嘅行動令大眾更加明白」<--- 我同意呀，所以我出發點唔係話要癱瘓政府運作，而同你一樣係想令大眾明白我地要對付政權。立法會去過﹑警總去過﹑中聯辦去過﹑特首辦嗰次柒婆無返工，係爭禮賓府。

我同意巴打你講嘅嘢
某程度上呢場運動開始有失焦嘅狀況
對準政權係我地要最緊要嘅一件事

但依家警黑開始變左權力代表
眼見每一日已經唔再係柒婆出嚟回應
而係警黑出嚟回應
大家嘅焦點已經放左係佢地度

我個人認為當我地民意逆轉後
最重要係提返五大訴求
而係邊 方法就係其次
唔知你點睇?

係丫你個頭盔甩咗想幫你帶返都帶唔到

大力一推

完全同意而家必須對準政權聚焦五大訴求
咁方法同地點都緊要嘅，所以巴打你先會建議機場，利申我都贊成
我提議禮賓府都係希望拋磚引玉

齊上齊落

齊推post

大大力

第3點都有好處 手足無地方發洩情緒搵啲送頭嘅黑社會練武冇咩唔好啊

啱 但佢地出得十幾個人
擺明就係特登分散前線

推多下

屌，我覺得中

所有野都同意，除左句「我地贏緊」
我地冇贏過，少少都冇
五大訴求，一個都冇實現到
警犬繼續濫捕濫暴
唔要階段性勝利，繼續推到個仆街政府收皮

推
中共最叻用呢啲手段

尋晚深水埗又係玩同一招

p